天水圍人請注意，有針筒狂徒出沒

天水圍人請注意
事情發生係2月19號 晚上11點左右
地點係銀座空地附近
啱啱同朋友食完許留山 向住大噴水池嗰邊走
行到兩個商場中間嗰個位 突然有個陌生男人迎面撞到我朋友(女仔)
我朋友即刻嗌左聲 同停左係到望住我地
個男人講聲對唔住就繼續行
當時後面有個家庭經過睇到件事
個爸爸指住個男人同我地講話佢係特登
嗰時我地仲以為朋友比人非禮 所以就大喝左佢一聲問佢做咩
但佢嗰時已經走遠左 離遠講多句唔好意思就加快走左
嗰時大家都未反應過黎 唔知應該點處理 所以關心下朋友點樣
嗰刻先知原來個男人唔係非禮佢 而係有啲尖野拮到佢手臂
我朋友已經着左長袖衫加外套 但都穿透哂啲衫拮到佢
拉開隻袖見到有個好細既小血洞傷口
由於好擔心唔知比咩拮到 最後都係去醫院睇睇先
大家出街都要多啲留意身邊既人！
——————————————————
更新
1. 朋友需要三個月後再去驗血
2. 睇完醫生報埋警
3. 該名男子應該係20-30歲既年青人
身高估計170左右
着外套無戴眼鏡揹書包
手上揸住一舊疑似機頂盒物體
由於事發時銀座已經無乜燈
加上發生太快太突然 大家後尾講返都對佢衣着等等既野好模糊

4. 醫生話好小機會有d咩病 但之後要再驗多幾次
5. 報左警 落左口供&去銀座案件重演 CID會查
6. 有谷友睇完post pm我 同我講琴晚10:45係天頌苑見過類似男人 希望警方會再查

牛屎地方既村民真係恐怖

睇黎今晚我騎牛返屋企要更加小心

愛滋

屌 我所有特徵中哂，但我冇咁做過

呢d地方真係好多痴線佬

機頂盒諗起cut唔到有線潮文

show 圖 show 圖~
得返陳豪~

機頂盒

cut唔到有線周街針人洩憤

窮撚地方係咁恐怖㗎啦

我都即時諗起

仆街本身夜晚已經好黑
而家仲搞啲咁嘅嘢
唔敢自己一個翻屋企